［認真討論］究竟做愛既定義係咩

唔知有冇開錯台
唔同人對做愛/扑野既定義都好似唔同咁
冇話啱定唔啱，只係想擺上黎比大家討論

究竟係一定要條j有插入到先算係
定係唔理有冇插入到，一方/雙方有高潮已經算
如果有高潮已經算，咁一定要係用性器官/身體部分先算，定係用其他工具都算？
假如認為以上講既都叫做愛，咁如果符合以上任何條件但過程中冇高潮，咁又算唔算

我自己就覺得做愛既定義可以好闊，以上所有都可以叫做愛，只係有唔同形式或者程度
但係一定要符合既條件係要有多過一個人進行，同埋行為係要圍繞雙方性器官，以滿足性需要為目的，不論用口用手定用工具
有人會堅持要有j插入先算真正搞野，但如果係咁女同女咪永遠唔可以真正地做愛

大家有咩意見？去到邊個程度你會覺得已經唔算做愛？

屌 咁都要定義